「突發」推動新屋嶺成為理想隔離渡假村

果度人煙稀少，鳥語花香，絕對係不二之選

有得諗

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

最合適既地方

應該送哂去多藍屍嘅地方
可以感謝偉大嘅祖國

仲有公務員渡假村、行政長官粉嶺別墅！

push

派警察負責送飯

有POPO駐守

藍絲起來勇武吧

Push

真

總之「政府唔做我來做」
政府即跟就跌落圈套, 我地就成功爭取
政府死忍唔跟就失民意(如有), 我地就拎盡光環

有咩都吹左先, 做到的都可以做下

等政府失民意，好過我地失民意

政府而家嘅方向係...
任何由民間所提出嘅建議都唔會採納

只會實行製度內或預先規劃嘅行動
與及自己所想出嘅奇怪方法

因為一定要年年考第一
同埋唔可以跌入人哋嘅圈套

推

最好既地方

國際戰線：求國際封鎖香港

仲有冷氣

你有冇諗過 突發 兩隻字係點用
唔好做標題黨啦

除左解放軍軍營，呢度直情係做隔離中心既不二之選